點睇女仔同已婚男同事單獨睇戲？

是咁的，我有個女仔舊同事兼好姊妹，早幾日同佢睇飯行街，佢話黎緊會同個已婚男同事睇戲，同我行街個日仲買左少布新衫(佢睇戲個日應該會著新衫，但我又唔會下定論話一定為睇戲而買)，我借d2問佢咩關係，佢話好普通朋友，大家點睇？我心底其實有少少覺得我個fd發姣，但大家好朋友又唔會咁話佢

正皮：男女睇戲唔一定有野
負皮：好曖昧，唔會係朋友咁簡單

一定有曖昧 但可能好規矩

佢話有公事上都想請教下男同事，但女人直覺我覺得唔會咁簡單

男人結左婚同女仔睇戲係咩心態？唔會覺得對老婆唔住？

我只係在意件衫係做乜鳩 點解要特別mention

我陪佢買衫，佢買完講左句：yeah，買到衫，過兩日可以著 (過兩日即係睇戲個日）

本身可能冇意思，我唔知會唔會係我諗多左

咁你對佢有冇意思

利申：我係女，同埋直

有冇嘢遲啲咪知，其實你咁多心做乜？

雞

條女正唔正先?

冇架喇 真係朋友既 我就為佢好
產到佢狗血淋頭我都要阻止佢做小三
既然你覺得佢咁做有問題
你咪講囉

討論下姐 ，純粹睇下大家覺得非單身男女睇戲有冇問題姐

暫時未有咩過份野，如果之後有進一步發展，我應該會

好難下定論，可能真係朋友睇場戲
但好難斷定個男或者你朋友有發展既諗法

咁你對我有無興趣先？

你朋友有無仔

冇

啪啪啪啪

討論下姐 ，純粹睇下大家覺得非單身男女睇戲有冇問題姐[/quote］

睇場戲好閒啫，有時套戲真係冇朋友啱睇，咪搵其他人一齊睇囉

男，女年紀分別係？

希望係啦
不過個套戲唔係我個朋友中意既類型，但都同個男睇

男三十頭左右
女廿中

咁實有野啦
你睇下你個fd睇完fb貼戲飛有冇tag條仔就知